吉野家自我肅清

吉野家都怕左大家啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

驚就唔好開鋪做生意

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

上環個間封左白板, 同事問係咪執左
佢地咁做同執左冇分別

本來好鍾意食, 但獅子狗之後唔撚再食

做乜出面掛袋既
btw, 之前佢整好但門口未貼照常營業, 入面真係冇人

個間唔係執撚左咩

上星期眼見重有好多學生都會入

工人朝早整緊 掛個包包好正常姐

你唔講, 我都留意唔到左邊有個人

巴士影出去 有人地塊面油blur左